只要做到後生靚女35＋我地先會有話語權

令到議會入面浸到陣靚女味
班小數派老野一收工返屋企 成身女人味
佢老婆就懷疑佢去左偷食
到時班老野為左唔好再俾老婆懷疑
就會減少返工
到時我地就間接搶左小數派既議席

港島區首推法子 到時我實追睇立法會live

一定要投法子莊家欣

熱狗死全家

熱狗是政見 靚女是良知

靚女是良知

陳百祥都要投

係手足！唔係靚女

推呀

咁真係靚女嘛
我都鐘意凱晴嫁 仲之靚女就推
毛ee依d就走啦